點解剩係得陳彥霖有死因聆訊 之前咁多被自殺嗰啲去晒邊？

佢哋唔使開死因聆訊？
淨係油塘嗰單已經一定要開啦

只有香港重光
由我哋親手查，先會有用
之前閪隧口跪頸裁定埋被殺
有邊隻狗出事？
今次都係話交俾狗方再查
即係唔會查

要知真相就要香港獨立
由我哋自己話返事

香港獨立

有一單好多人唔記得
好似算係被自殺第一單...朱植雄義士

律政司
警方
家人

要三者其中一方堅持要開先得

咁陳彥霖點解會開得成？點睇三方都冇一方會堅持開喎

梓樂都會開死因庭

家人，仲成日屌人屋企人

家人？佢老母咁怕人阻佢返工 佢會？

曾幾何時
明居正講過下
每班學生點下自己班幾多人
就有份數據統計

非學生既我諗係警署揀過先落手

油塘氣窗墮樓
嘉里冷凍倉對外屍體
晚飯time旺角家樂坊全裸墮樓

好多連個名都無

事實就係敢出聲既都唔多

比如呢一個，就係連佢在生的資料都冇了。

數字黎
不過加返句手足不是condom啦

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

因為社會關注度不同

721都唔係最大單啦